有冇人做好心原價賣兩張周杰倫比我

你班牛黃黨可憐下我，每張賺我一兩舊水都可以架

我9秒99按入去排第一萬一千幾都買唔到，牛黃黨不得好死

有兩張880
可議價

奶共, 咪睇

回晒塘 比錢睇失望

幾錢呀

8/12
$580
有兩張單丁
**單丁**
原價加200

14/12 (SAT): $880 x 4 唔連位

980一張

經klook買, 有使用憑証
11 月中收到門票, 再安排面交

收到100訂金會hold 飛俾你，收到演唱會飛會通知你交收（11月中），可以係mtr交收(到時再夾)再面交收尾數
有意tg @ffffffass

放周杰倫Jay Chou演唱會 6號 1080 C2區W 行
4張
非原價非double 100按金

放周杰倫

15/12 880 2連

有意帶價pm

狗都唔屌